希望記者會可以轉個問法

當時721班狗話得兩隻狗唔夠用所以走
琴日用槍就唔洗退
可見721危險過琴日
但係白衫只係告咁少人？
希望記者會要問嘅可以用一用比較嘅方式
要佢地on99咁
少少提議 雖然知道會俾人遊花園 但係都想講一講

希望會有人睇到

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

(外國文宣) 大家係咪miss 左一粒核彈？

記者朋友請繼續追擊721

幫推

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

推

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推